有冇10月底大阪毒遊人士

夜晚出黎飲返杯

It's a safe bet that you go to Japan on vacation this year since the yen has fallen fairly rapidly over the last three months. Last week my japanese friend Keita asked if I wanted to join him for supper at his place. I replied in the affirmative.I ate some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of egg salad and left the salad to dry out before eating it. In this way the salad contains more nutrients than when you consume it right after opening the bag. We cut the meat and red peppers into dice and peeled and diced the potatoes. We were careful as the knife has a razor-sharp edge.After supper I said "you wash, I'll dry" I went to the kitchen and stood beside him drying the cutlery and utensils.while he washed. Since it's best to dry your clothes out the night before by hanging them on the clothesline I went ahead and helped him do that. We then joined his sis on a run along the promenade which felt relaxing. I bought her a pair of sneakers who says she'd pay me back if I got her those trainers. Looks like she sold me a bill of goods- and then I bought a Chanel watchband but I'm wondering if this really is genuine. I might have bought a pup. After running I gave her a foot massage and dried her feet on her brother's quilt lol and a towel. At night we joined with their parents in doing a twenty five thousand piece jigsaw puzzle. It was thoroughly enjoyable. Since both Keita and I are Marvel fans the next day we went to the cinema and joined the queue for the movie tickets for Avengers. His friends joined us for the movie in the cinema later. Keita is a marketing manager at hilton. i enjoy his company.He uses photoshop every day for banner and poster design as photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed for the hotel is fabulous. The gold words are clearly defined on the black background. In addition he enjoys participating in debates. Recentky he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god which felt pretty impressive. His best friend is his pug. He towels the dog off after its bath. Today dogs certainly don't come cheap including getting them spayed or neutered and any medications they take when they have a condition. His brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in three years. His brother-in-law is an estate agent who gets a basic salary of four hundred thirty thousand yen per annum.plus a yen percent commission on every deal he makes so he doesn't work by commission only. He has to report to his manager on progress every week. So far his sales this year fulfilled the expectations of his company. He's a fan of Jacqueline wong. Have you heard of the sex scandal involving her and andy hui? She was having an affair with andy who's married to Sammi. It created a scandal which ended her career overnight. No doubt they were an item. As a result many people think it's time for her to hang up her spurs. In fact his friend Alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal. His elder sister is a travel agent who is paid an hourly wage of one hundred yen plus a twenty percent commission on the sales she makes so her job isn't on commission only. Last year her profits satisfied her expectation. She said she'd go on strike but it turned out she was joking as her dad is an intense patriot. If she had been on strike her dad wouldn't have been happy. His auntie is a professional footballer. Shes so focused during a match that she never gets sidetracked by the spectators. His granddad was commissioned as a senior officer in the army while his great grandfather obtained a commission as a sergeant major in the air force. He was buried with full military honours.

me 留tg?

come

巴打有冇興趣睇神戶？

去到再決定 依家留頭三日京都先

我意思係去神戶睇波

我見你tg 名

睇飛腳算啦

如果30/10-4/11呢

玩山陽同鳥取

尋晚半夜到京都
留到29號落大阪
31早機走

30/10~6/11

多你兩日 第一站去邊先

未有咩大plan 諗緊搵日去USJ咋 其他都係行下京都 shopping

諗好住邊未

難波

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔去京都先？大阪兩日已厭

一樣，2號走

有無人聽日去姬路城

有
去埋明石海峽大橋同睇神户夜景

Tg? solarmain

有！聽日過嚟大阪

有咩搞先